青 政 中 銀 戶 口 被 凍 結

中銀

paypal 呢？ 係咪可以？

利用完畢

游B

哭是沒有用。

SOURCE?